叫美國支持香港用粵教中 先係出路

叫美國支持香港用粵教中 先係出路 正體中文 粵教中
整翻個 美國獨立學院

不如叫香港人自己爭氣學好英文
英文唔好做硬大灣區人

仲有粵拼方案

叫美國支持粵 =支持中國粵勢力

中國人唔珍惜粵語就等美國拎左佢

文化可以外流

分開法定語言同文化語言

粵港美藉 身份先係出路
粵港美友好

膠化能全面進場

你係